突發！ 國師陳雲宣布退出香港社運 ！

陳雲：我宣布退出香港社運。香港大部分人不需要我的社運理論指導，他們將香港的命運、也是他們自己的命運交了給泛民港獨，將香港推入國際政治鬥爭的黑洞。香港是一艘馬力巨大的超級大船，進入漩渦是沒問題的，進入黑洞是吉凶難料。
過去十年來，我做的善意的、也是有利維護中港關係、祖國與香港共榮的1234步驟的工作，總是被泛民港獨騎劫，做了惡意的、破壞中港關係的5678步驟的工作。本來主張維護中港共榮關係的本土派，也被泛民媒體騎劫和刻意宣傳，變成港獨派錯誤代表了本土派。泛民港獨得到大部分香港人的投票支持，他們贏了議席，輸掉香港。在現代社會，人民為大，我尊重大部分香港人要輸掉香港的決定。
我在2016年立法會選舉、主張「永續基本法」的議程失敗之後已經宣布退場，那是我在香港最後一次的政治行動，只是很多泛民港獨還以為我在場。
今後繼續我以往的學術研究、民間教育、時事評論、國學發揚和香港文化外傳工作，偶然做一些散文和小說創作。

瞓咗成日？

聽日又復出救港嫁啦 講黎把撚咩

好行唔送

驚撚左蟈安法？

你估國安法會放過你？

時窮節乃見

一推國安法就縮返去老母塊閪度
皇天擊殺喎

拗底

老燒移民 陳雲龜縮 黃洋達堅決反對港獨

又話自己係中共座上客

央視：退出政壇，難逃國安法懲罰。

佢有加入過咩

溫故知新：人地國師4年前已經退出過啦

聽朝早機?

永續退出

驚左國安法白卡佬又真係冇咩人留意

追溯期

佢一直都係鍵盤戰士 (鍵盤國師? )
根本咩都冇變過

之前咪退過囉，邊次先係真㗎